今日出港島做咩？梗係去書展，張飛都要keep返，好有記念價值觀架

唔去書展嘅都建議keep返張
因為今屆呢張都幾靚
咩遊行示威嗰啲留返比香討babykingdom嗰啲激進分子做啦

凡以正價 (成人港幣25元、小童港幣10元) 購買 7 月 17或 18日香港書展門票人士，憑完整票尾可於 7 月 19、20 或 21 日 (星期五、六、日) 其中一日下午5時後免費進場一次!

推上熱門

係咪全港7~11 都買到？